想搞個支持警方遊行 提出五大支持

第一 支持警方暴力執法
第二 支持警方改裝防暴裝備
第三 支持警方黑社會合作無間
第四 支持警方動用飛虎隊鎮壓市民
第五 支持警方執勤時凌駕基本法之上

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

冇必要